將軍澳區 箍牙？

有冇邊間cool牙好?
將軍澳區~
人生第一次考慮!

倒及定哨？

有一隻牙冇左

你死開啦